睇返一早選巴神入隊 會唔會出到線?

未必 都要睇個領隊出乜閪陣容

佢選D傷既FW
都唔選巴神

結果 ZAZA出唔到

會

臨出局邊沿，做咩唔用個神經刀搏一搏

YES 最缺前鋒既時候
唔選D著晒火既人

王生意粉？

英迷

不過想屌個ON9領隊
當打既唔選

外圍賽段時間,巴神球會場場有波入

未必但巴神神經刀可以搏下
加上條廢老都係玩燒味不如當初搵返柏利巴神係前面搏下懵

你有睇都知,欠一個把握力既人

利申:睇晒2場

2場意粉係好多餐士

選ZAZA 同意
因為著晒火

但有小傷,佢都照選,浪費左個位

根本意足總,就唔想比機會巴神

佢同zaza都係今年
入波最穩定的意大利人

你漏左音樂比利

一樣著晒火

nigger

唔覺會

好心輸緊一球就擺重個頭 有前冇後咁踢啦
瑞典攻擊力又唔係話好勁 走去同人鬥守

沙薩冇出過
浪費位置
選任何一個前鋒頂替都好
包括基奧雲高

係有傷都照選
浪費攻擊位置

意大利睇左二十分鐘對西班牙已經知個領隊係垃圾